人生好苦

新會然第一個po

啱阿

雞

擔心學業？

事業

講黎聽下

俾個樹窿巴打: